二百萬budget 俾你簡兩架車，你會點配搭？

M2 for fun + cayenne for daily

Ps 棋靈王勿入

Cayman gt4 + e63

GTR-R35 2017，加部TOYOTA CAMRY 2018

S207+TTRS

Ae110+車位

gtr做daily都唔錯喎，架腳車好似有d無謂

GTR DAILY 用維修費都好甘

我仲諗住會用兩球買兩架車唔會介意整 咁我想gt4加e63咪破產都似

defender, xc90

Lightening McQueen ver. Original
Tow Mater ver. Heavy Metal

有剩自己袋

Jaguar F-Type

搭架舊ALPHARD

架mater 要唔要噴過？

Cayenne 至少要S，買原版好on9

NSX EF9
有剩用黎rebuild

M4 加 vellfire / XC90
主要係coupe + 7人

波子個部pamxxxx

同意 我嘅話就情願要Macan GTS加M2 起碼兩架都有啲玩味 Cayenne base model真係揸船好過

718 boxster gts
A250 sport

一架L佛
+
alfa romeo 4C

波子suv都比人屌
panamera真係唔應該存在
可惜冇佢地就冇911

新款panamera 4s
買餸同車屋企人一流
又跑得，又型

點解唔應該 ?好正咼
題外話 918仲正

波子本來係純跑車drivers car，唔應該為搵錢有compromise，至少d人係咁諗
suvsedan同車廠理念有d衝突
918係超跑當然冇問題，cgt都係

各花入各眼

SUV黎講波子都做得最出色 操控都好過大部分車

咪又係q7 touareg MQB
條避震仲要好難換

458

淨計車價既話 BMW m5+Honda Jazz

jazz

997 GT3 + FD2/E90 M3

Toyota 86 for fun + rs6 daily

底盤啫 你咁比較Benltey Bentayga咪又都係
操控波子調較係有一手嘅老實講

豆腐佬架AE86 + 阿木架AE86

只係cayenne對我黎有啲太肥大

NSX EK9

所以咪話條避震又貴又蝦人換
個engine bay入面好多都係好熟悉嘅零件

架M5太貴
得返20萬諗唔到有咩車仔玩

行貨新車棍仔真係無乜得選擇

cayman gts + macan

架Jazz一定封塵 差太遠
20萬留做油費玩盡佢

Jaguar F type + Audi A7 2019 / Volvo S90

如果想玩Jazz
應該要留多10萬大改

EF9 + Caterham r500

雙波子

舊Lotus Exige + Nissan GT-R

封塵又未至於既，當買俾老豆渣

咁無了，得200萬筆直

Range Rover Evoque，AMG GTR

一架01年corolla ,一架01年civic
其他用來交車位租同牌費油費

冇人簡Tesla

Caymans alfa
Romeo Giulia
剩低留翻股市執平貨

我要一部
GTR/rs6

Benz加隻勞有咩好提議

兩球係咪可以買NSX同R34各一返黎再大修

收架nsx...

199萬超跑+1萬單車

mini Cooper JCW 加 XC90 剩餘既用黎改車

買兩個車位

911 + R35 夠唔夠$
R34+ R35
好想擁用

Ariel Atom
Cayman GTS

amg gtr for fun
單車 for 運動

或姐911 + 370z nismo

roadster

踢屎拿出現了

amg gtr都差不多到頂 點買 evoque

保費貴過入油

EK9 + AP2 Type S
其他留嚟做改裝維修保養

Paul newman daytona+ tomicar benz
Priorities

Mustang gt / Range rover

e92 棍m3 + discovery 5

RS3 + Alphard 3.5 (2019)

連登仔：屌 有兩球野買車，妒忌你
比負評先

cayman gts
e250

差唔多，但E250會轉 X5

FK8 加dc2
認真諗過養二部 養一部Dc2 太唔實用但又真係好鐘意dc2

法拉利for返工
林寶for放假

KIA morning + 是但一架190萬既車

Lotus exige + Benz e class

辣跑mark x

Range Rover + WRX STI 會唔會超支

買兩架tesla租比人做污爸

GTR R32
GTR R34

重金屬哨牙嘜 已經係有 make up

Civic Mugen RR + RC213V-S

fk8
na1r
可能過左budget

458
X6

Tesla Model S P85D + C63S coupe

Defender + discovery

n手sunny + 車位

Alphard家庭車+C63

G class+ e class/modelX

4c for fun
新A200平日車人出入
有剩停車場整車牌保
玩幾年都重得

gt4+rs3

rs6 daily

二百萬 yen

做乜柒咁多負皮

GsF +F355 berlinetta

F80 + nsx na2

R1m + ninja h2
淨底個d留返睇醫生

Rs7

你認識仲有機會睇醫生咩，留返嚟買靈位差唔多

認為

M1A1 Heavy Tank

二百萬美金夠唔夠

靈位留比你買
我去醫院主要係溝女醫生同護士

E46 M3
Vellfire

其餘留番比部M3 日常保養

F90 M5 + Swift Sport 1.4T

defender 110
718

點解話冇Panamera就冇911

當年波子做911虧到入肉先要整其他車cap水

Cayman GTA + RX350

XC90 T8 自己揸
日產 ELGRAND 俾屋企用

bmw 428coupe 自私翻工用
renault megane 假日，車人用

gtr+代步車

F80 M3 + XC60 R-Design 啱啱好

R35 nismo + range rover

x2

求其一架舊款typeR FD2 EK9之類或者掃把佬sti 棍仔飛下
加多架wagon 代步車人或者車貨！
有剩拎黎保養

alphard + c63 coupe

1部ok？
rs6

RS3 sedan
有剩拎嚟車位加養

rs3正

C63 + X90